新手第一次玩美股

小弟啱啱先開通美股戶口
想問吓新手應該買咩股試玩先?
同埋買幾多?

tsla呀嘛 買完就贏錢架啦

allin TSLA
有幾多買幾多

大麻股 sndl acb
了解下

咁多新手

股Joy is coming to town

唔好入市住
真心建議

Nio we trust

Tesla
1星期試曬人生8味

Tesla 包你充滿驚喜

喂你唔好阻人發達啦
tsla咩位買都贏架 唔好止蝕就得 唔識收聲啦

對唔住大佬
我摺埋先

All in Tesla

all in PLTR

tesla同sq都幾好

sqqq all in

All in TSLA

一定係tesla

MIK

睇30蚊

all in nivdia 保證無後悔

Hsbc ADR

想問多些
美股買入竹後多久才入倉，才可放

賣美股需要，轉/出倉費嗎

美股買入竹後多久才入倉，才可放

>買入後可以即放

賣美股需要，轉/出倉費嗎
>應該唔駛

買ETF先

幾個月前入左二萬去玩
第一隻入 intc

依家唔入等幾時

試玩？模擬倉未試玩囉

你用邊間券商?

謝謝

all in nio xpev li

樓主用咩交易平台？

"買入後可以即放"
無聽過T=2? 係SEC定
唔係所有account type都可以day trade

唔好提intc隻垃圾啦

PLTR 拉登股

［股民調查］有幾多人係呢個月/未來一個月想入市

講真
Apple帶緊大家去ARM 而佢個M1係嚇親大家地好
威脅大過AMD

細佬上個禮拜買咗今日就買車喇
阿哥上個月買咗今日買樓

放左 有賺 無再睇了

TSLA
上年700，最高升到2000幾
依家落到600
隨時升返3倍

唔係落喎
拆股
無落到 爆升緊

佢假膠姐
7月有人成日話會落返500
之後真係呀

你up緊乜

咩威脅大過amd

講真如果x86 for window收皮咗intc同amd都無運行架啦

想坐過山車賺快錢就PLTR
想穩定唔想日日mon住TSM

VOO
QQQ
ARKW
ARKG
PAWZ

真心講，TQQQ

多謝咁多位師兄回覆
尋晚最後買咗SNDL
遲左上車但係都有斬獲

應該過多一兩日就炒完
你睇路

由6月講到而家

痴撚線，第一隻股就買市值得3億既大麻妖股，買完升左咁多肯定依家當自己係股神

新手比佢跌下都好嘅
吸收下經驗

大大聲讀我個名出嚟

All in SQQQ

琴日大回調

知唔知代表咩回調後又繼續爆升

裸泳

到底邊個教佢買大麻

上面有人叫佢睇sndl acb

痴撚線 兒登真係害撚死人

由得佢啦唔係孖展買最多輸晒個本啫
我一開始掂左幾日妖股都唔敢再掂

我有個fd早排就係咁跟買tsla
結果而家蝕咗棟樓

鬥行得遠 唔係鬥行得快

佢係options 唔係正股?

個個教人買Tesla, Tesla依加已經冇之前咁刺激啦，
依加買電動車緊係買蔚來、小鵬、理想 呢三隻中概電動車，日日5%以上波幅，每日都體驗人生八味

Don’t buy options

波幅可以係正波幅 都可以係負波幅

仲正，可以一次過學晒買貨同沽貨，食晒兩家茶禮

利申： 我都賺夠想比人賺下

tsla 破頂都可以蝕?你個fd買put?

買put喇 買咩股

啲大麻

MIK up 20%

DIU 想害撚死人咩, 一世上唔返........!!!

FT & TD, 但TD Desktop 堅勁, 好用

留意返係每日基本5%正負波幅呀
小鵬前日夠膽死先插11%再轉燈升返7%